香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

首先想大家接受一個事實

五大訴求 缺一不可 係被動/Defendsive

解散警隊 係被動/Defendsive

不要中共滲透 係被動/Defendsive

經過過去一年 漫長既抗爭同犧牲 已經證實

係一個無視人民訴求既政府作主導下

五大訴求/真普選/解散警隊 將會永遠不能實現

接落黎 我地所造既都只會繼續係徒勞無功

所以 我地唔可以係呢個輪迴繼續沉淪

而要由被動/Defendsive 轉為一個主動/offensive

我地香港人 要建國！

而我地未來所做既每一樣 都應該以香港建國為目標

例如

1.海外建軍 how?where?when?who?funding?

2.建立香港國民意識形態 口號要改為香港人建國

a.加強本土香港國民既身份認同(確立文化、語言)

b.Twitter等國際線宣揚香港國民既信念
香港人要建國既決心=猶太人要以色列復國

3.建立海外香港村（可以台灣建立）用作模擬一個獨立後既香港

4.本土繼續拒絕紅色資本/中國企業 建立香港本土經濟圈 始圈於黃色經濟圈外的圈 包容唔同立場人士 以香港本土資金及港人架構等為經濟體

5.海外建立支援香港建國既公司/平台 用作支援基金

總而言之 我地要由被動防守既方向轉為主動建立既方向

當政府一步一步壓迫 我地無論點樣反抗 最後只會成為被巨大政權侵蝕既輸家 由100變成0 久守必失

而當我地決心建立一個香港人既國家

不論最終係香港本土建國也好 還是海外土地建國也好 我地都係係0到100 進攻係最強既防守

最後 結論 希望大家呢一刻覺醒 一齊同心講一句

香港建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

問心 大家想問想香港獨立建國

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

香港建國將會係一條好漫長既道路

但千里之行始於足下

我地一旦有左決心建國既種子

香港國一定會係將來某一日 實現

推

執政意志
唔再係被統治, 而係真正自治

Exactly 被動 轉化為 主動

推 改變mindset

由0到1 就係靠大家一齊建立建國既意識形態

蘋果應該會反對
但唔可以屈服

可以skip 相信建國理念既人 一齊去建立 一齊影響更多人去一齊實現

為信念而戰

而未來我生存既每一日 將會以香港建國為依歸

要同敵人既敵人合作 但要防備。
泛民，蘋果。因為佢地既高層係會出賣革命派

我地可以盡量係海外同本土同時建立呢個意識形態

2014年蘋果都唔支持勇武抗爭

亦因為2016年 本民前建立左光復香港時代革命既意識形態 最後勇武抗爭意識形態夠強烈 改變左泛民同蘋果出現不割蓆

Push

試想想 當香港民調超過6成人支持香港建國 唔知泛民又會點表態？ 所以意識形態一定係最重要

2016魚革

冇錯 魚革就係建立左勇武抗爭既種子

我知道一時間叫大家唔好再提五大訴求係好難一下你子轉變 爭取既可以繼續爭取 有建國覺悟既人 繼續去影響更多人加入

香港國

Hong Kong is a fucking Country

小心泛民

香港人 建國

香港人建國

要建立意識形態 首要爭取本地6成民意以上

到時泛民冇得唔支持

推 香港人建國

建國咪又比人屌有大台囉

唔同 建國係目標 唔同人都要為呢樣野去做

香港建國>香港獨立

相信好多人仲未有覺悟 但會繼續推

有覺悟既幫手推

簡單嚟講 要大家播種啦

Exactly

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

Agger

巴打都醒覺左

樓豬日日ff攰唔攰

好撚攰 幫手推po thx

我係要幫大家建構意識形態

up

巴打

由0到1香港01？

係好笑既

不過講緊

狗哥

你寫啲嘢好好

我有分享比身邊d人
但多數都是已讀不回
好撚傷心
哭撚左成晚

仲要搶埋泛民啲人 再取以代之

我覺得預期等所有香港人都準備好先行動倒不如由少部份人開始建立小型組織做比較好，，然後再等其他人跟上。因為一場革命總有人行得比較前，有人行得比較後，我哋去實踐為先

push

同埋用五大訴求好模糊 外國人唔太明白 向外宣揚香港獨立會更好 更易得到認同

完全正確

推 支持建國，香港要建國

岩 我地就係小部分人做起先 香港大部份都勝利球迷 但我地要接實現實 就好似做起左個遊樂場 自然會有人黎玩

其實建立左意識種子已經好好 之後就等時間去推動

Exactly 如果全世界人都知道香港人想建國 就會有另一個強大意識力量

係 由其是唔係個個都有咁大決心行依條路，唔好等信念唔堅定的人加入先行動。而且一開始少啲人都容易計劃

推多下

五大訴求我問過D外國朋友
佢地都話wfc
取消暴動定性+釋放義士 > 掌權就做到
獨立調查 > 竟然叫邪惡政權自己查自己 有D白痴 > 事實上乜鬼監警報告就話俾大家知 真係白痴
真普選 > 唔係靠遊行示威爭取到 真普選就係叫緊 : 「你同我落台 之後清算你」 佢會唔會咁蠢俾你清算佢

唔係話放棄五大訴求
但我地一定唔可以係五大訴求面前止步

其實望返轉頭 係有少少跌左落一個假象陷阱 但因為呢個五大訴求既意識形態建立得太深 一時間好難叫人跳返出黎 唯有醒覺既人開始做返岩先

所以我會花多啲時間去糾正大家既意識形態

香港獨立

無殺狗既共心同決心，講咩都無用，唔好同我講武力唔對等，我比你武力對等，咪一樣唔敢上戰場。

海外建軍 由第一支軍隊做起 再train返自願軍

講得出光時，就係要行呢條路

岩

醒覺既繼續推

中老年既黃絲點說服？

唔駛說服 我地做起左佢地就會跟

正如2014年既人唔會支持勇武抗爭

2019年612之後 呢班人就變左一堆家長 去支援學生

我地需要既唔係呢班家長覺醒先 我地需要既係有一班人（612既勇武手足）先帶起個頭

然後就會出現愈黎愈多人加油 支援

支持鍵國

睇黎個標題唔吸引

孫子兵法:致人而不致於人

太慢啦，527一齊帶把刀出街，有車既開車撞埋去。

好認同！
我地抗爭理念唔應該係訴求，而應該係一個明確嘅目標
有人問抗爭點先成功，我相信答案唔應該只係五大訴求，應該要係達到人人都有作為香港國民獨立嘅意識形態。
我地嘅目標應該要立係比訴求更高嘅位置。
香港建國

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

你都知道唔可能 因為呢個意識形態建立唔到

所以527唔洗出，香港需要既係浴火重生

我剩係預視到527會有咩結局

我好唔鍾意五大訴求個求字，我唔需要求你。
我要嘅野自己會打返嚟

口號會照叫嘅，不過光復香港叫大聲啲

成年都仲係咁，當初以為有火魔，以為好快會開戰，點知搞搞下變左食黃店

因為poly一戰已經出左元氣彈 冇晒氣

defensive都串錯仲要不停重複

被動係defensive
defensive
很重要所以要講3次 defensive

Sor

Defensive defensive defensive

香港建國！

家燕媽媽個媽媽

我係香港人

你冇領袖點建國呀?
有領袖咪又大台囉

領袖唔等於大台 大台係集體智慧 冇人可以凌駕目標之上 領袖只係一個細分既leader 用左組織行動

就好似 魚革個陣 梁天琦係當時既領袖 做組織既領導人物 但佢又唔係大台 因為佢唔係操控成個運動

革命係再用條命嫁，我第一，有無人跟？

會係一條好漫長嘅路
甚至好多人覺得係天荒夜談無可能發生
依刻我哋可能未有辦法做到
但至少我哋要講出口
大大聲話俾全世界知

「綁匪只能綁架你的肉身，不能搶去你的信仰。信念是炸不碎、砸不壞」-林夕

冇錯 只要意識長芽 就會有一日形成一顆巨樹

蘋果屬於港豬 屬於收成期
唔屬於新生既香港

poly損失太大
同埋區議會大勝套現左大部分力量

香港建國

推！

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

Defensive
無d

如果要強行徵兵，我一定做第一個